有無人識整硝酸甘油

有無化學撚講解下
利申：純粹想了解一下 無諗過做犯法野

報左驚

Google啦，大把教學

唔報你陷家俾生滋狗輪姦到生性病

漂白水加鏹水

童年的高錕對化學十分感興趣，曾經自製氯氣，製造滅火筒、焰火、煙花和相纸；最危險的一次是混合红磷粉與氯酸钾，加上水並調成糊狀，再掺入泥裡，搓成泥炸彈並扔到街上引爆。